係水立方準備打飛機

睇唔正圖

條女出左去準備緊

伯母面前人人平等

shit錯post

大叫 LET GO HAWKS 即刻射穿牆過隔離房

無jc圖 無得討論

一個禮拜打幾多次?

蠢撚過閪咁

Ching 真係有錢 個個星期比幾千蚊人幫你打飛機

樓主出事

14日後見啦 青

條女好正
有無正面圖

個羅幾圓
但有好多豆豆

我就靜靜的劉過名

樓主好撚靚仔

樓主張相jj有隆起

師兄又上去玩！電影院無走雞啦

樓主你呢條廢中坑幾時先肯收皮？

等圖

田少

女既相呢？

呢個係咩玩法 幾錢

樓豬曲線sell 自己

如果咁都起到底就好野

個樣好蠢, 似D一事無成飛仔

樓主仲唔快啲搵返塊牛肉

打完未
你有冇幫人打埋

已射，好累

依家七月十四啦 你肯定幫你打嗰個係人？

傻閪
之前又日撚日post咸網
而家又日撚日開post講打飛機

$499 + 小費$1000

話之佢人定鬼，舒服就得

屌閪都有講，你梗係無追晒我既Post

俾千5隻打飛機
自己打唔好

貴……

樓主不如比我
利申: 十數年打飛機經驗

係bor , 打既時候剛剛過左12點， 剛剛係7月14

不過我唔驚鬼，有咩恐怖得過共產黨

我唔是hehe

開係成人台啦 推左上熱門 啲女人見到煩到死

女相都冇張

我去芙仔400有找 貴咁多有咩唔同

頂住先

我可以著到成個女人咁幫你打 有冇興趣？

Lm

好似無上半身咁嘅

巴打係水立方長住?

你唔係話spa妹最唔抵玩咩

巴打我係你FANS黎

會唔會唔老黎⋯

足仔我覺得太貴
又貴又要無開大 好唔抵玩

一星期去2-3日

今日眼訓唔想花時間溝

計返個時間的確好邪，開始起機時剛剛好過12點，7月14€~*{+]+|€~¥<£%==•_¥|¥

咪係
明明鞋尖向前
但係又唔見上半身
唔通向後拗腰

又去?

唔好望張相咁耐

吸精大法

睇你幾快射

好累，想訓覺了

圖呢

錢果然係萬能
琴晚去水立方，約開個個港式技師話打風唔肯幫我打出黎
明明一半鐘都係玩支棍加玩個袋，chur到我都就射咁濟

樓主 點解唔直接去邪仔

迫你比多D錢

呢間我係熟客，由入門口換衫沖涼都有專人照顧

貴幾倍

$1500 打一次飛機？

我先唔濟 比左100舊佢當玩棍費算

個技有冇咁靚先

有錢玩法
加上環境又好啲 又安全啲既

唔好瞓啊

中咗吸精大法

樓主係水立方打手

1500蚊打飛機

搵佢j先500港仔

正。幾錢1q

不了

可以奶灑佢全身(除左西） 啜佢腳指 奶佢腳板（建議食頭鍾）

真係成個model 樣咁

不過個樣都蝗， 返大陸可唔可以搵d冇咁蝗樣既女

唔算蝗樣啦

其實佢都唔比玩木桶，做咩重擺個木桶係到？

好低指

靚女多數低指 不過佢對腳同腳板真係好好奶

咁叫靚 巴打食開咩平時

喂喂 師兄
沖涼房好似有啲嘢喎

你都見到？ching唔通你都有...

推撚到你仆街

戇撚鳩
Agentcc呢個監躉坐監都當渡假
驚你會喺個5p forum推到佢仆街
咪撚笑撚死我ok

7/14

剩係le個都抵

巴打下次影相

千5 不如叫雞仲好過打鬼鼠機啦

揀老婆 / 女朋友 要帶出黎見人咩
順眼就去馬嫁啦

點解樓豬坐過監有案底，又咁有錢咁豪？

IT 狗

其實agent cc條友點解40都咁幼稚

上海定四川

巴打戀童？案底唔係商業犯？

lm

隔離post爆你以前孌童犯 開親post都係番大陸叫雞食野

叫佢洗乾淨對腳比我奶

邊個post?

都無相

樓主幾似劉馬車

轉行玩支那雞，唔搞細路女了？？

變態非禮犯

本來想睇技師相變左睇靈異相

戀童犯？

點解去哩啲場起機？
直接邪骨場咪算囉

有時d人鐘意係大場玩邪骨

類似你youtube睇咸片

一切都係講用家享受

你追求抵玩

有d人鍾意自己爽行頭

玩得起邊個唔想食好d........
邪骨d場同d女

樓主係咪非禮戀童犯？

性罪行監躉又開post

戀童魔 我屌你老母死全家！

田少雄又色慾起啦

唔知有幾多小朋友受害